香港人猶太人化?

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

我幾個月已經講緊
連登仔仲當我傻